有無平價証劵行推介?

比老豆用，佢用開一通，但係佢都話一通個app好屎
老人家都係炒幾萬銀同細股
唔想比中資野佢用
有無啲平野，但係易用ge証劵行推介??

Sofi

嘩，唔洗費用 thanks sin!
另外個app易唔易用?

個app好易用
因為冇咩功能

IB 手機app 易用
唔使用trader station 咁複雜

致富